[慎入]今日睇到單好恐怖嘅新聞

我想講嘅就係防波堤被沖走一事

不過重點不在於工程的問題，反而在於管理部門用隨機擺放作為藉口解釋， 我相信過多一兩個禮拜，單嘢就會不了了之

好似林鄭月娥居港期未滿、何妖喺法庭影相同虛報資料、 仲有律政司僭建屋企， 全部重大事件都係無限拖延， 等討論熱潮過後不了了之。

最好笑嘅就係普遍嘅香港人真係會咁克制， 乜叉嘢都唔做，根本任人魚肉

我相信喺不久嘅將來就算梁天琦喺街俾人殺死， 政府都可以搵條廢柴求其作個濕鳩藉口， 然後成班港豬又會不了了之欣然接受

成日話我哋網上鍵盤建國， 大佬我都好想用cocktail 掟鳩班賤人， 我都想以武犯禁， 但係得十條友做係等於以卵擊石， 加上香港人咁仆街爭住同你割蓆， 又有邊位會願意行出第一步？

你睇下楊逸朗， 佢咁勇武得到乜嘢下場？？

所有抗爭冇返一千幾萬人根本冇可能做到

仲用有班仆街喺連登成日講聽日要返工不了， 一有有呢種心態都抵你畀支那管治

香港人應該血債血償， 不過係共產黨還是香港人自己還債， 就由我哋決定

希望大家幫手推
個post唔好咁快自沉

放心
有保皇狗係度
你都做唔到乜野
多謝關狗啦

私怨撚就死開啦

講到泛民做到野

連嗌一句結束一黨專政都唔夠膽

keep pushing

push

d野係人都記得，
無人想不了了之，
不過可以點呢？

不如你又實際俾d建議出黎？或者再實際d，自己都做返d野？

推

唔見官材又邊有眼淚流?

香港人唔見棺材唔流眼淚的

個個都會對呢個post視而不見

做唔到野同做野害你都唔識分？

你做唔到嘢又投唔到關鍵一票，咁我畀八萬蚊你一個月袋?

所以比8萬保皇狗害你就冇問題
做唔到野反而要解決先

哎呀
差D唔記得
原來咁樣叫做唔到野
不過保皇狗打手係咪都搵到理由屌泛民幫保皇狗轉移視線既

咁點解唔選本土派入去做野，之前

What can u do

真係好恐怖，面對萬惡共匪香港人已經中咗迷暈計，以致對共匪所作嘅一切都盲目曬，視若無睹！共匪本質永遠唔會變！大家必須要振作頑抗！

抒發一下我對香港當今局勢嘅睇法，大家要明白一件事，即使你唔去掂政治，政治都會去主動搵你

共匪詭計多端！當今世上萬惡之源！究竟香港嘅未來應該點樣去行？誠然港獨原意係好，而且亦係對香港人最好嘅選擇，但係共匪實在太強大，文武兼備，要五毛有五毛，要槍有槍，要炮有炮，我哋必須考慮到自己究竟有冇足夠力量成功令香港獨立，抑或只係流於理想之中，以宜家大部分香港人嘅生活水平，究竟有幾多人願意為對抗中共而犧牲自我？肯定有，但亦係少數。

大家請睇下中華民國，由1949年失去大陸江山以嚟，仍堅守到台澎金馬至今近七十載！證明消滅共匪仲存有希望！如果台灣識做嘅話，就應該持續強化軍備，準備他日同共匪決一死戰！收復大陸河山！

大家，都面對住共匪唔同形式嘅迫害！樓價貴，學位少，每日150腥移民，人口爆炸，以至中國人公民質素低下，全部都係共匪一手造成！共匪不擇手段意欲摧毀香港本土文化，但以宜家民主化嘅中華民國絕對冇可能做出比肩共匪嘅惡行！

請大家支持香港回歸中華民國！匯聚全港民意向臨時首都台北之總統府請願！與其等到2047年等死，不如回歸中華民國！咁對香港亦未嘗係好選擇！況且中華民國先係正統中國，法理上中華民國亦有《南京條約》正本，絕對有權收回香港！共匪必須被消滅！我笑住睇班五毛橫屍街頭！

中華民國萬歲！
正統中國萬歲！
三民主義萭歲！

反對共匪（陸獨），反對台獨，中華民國先係中國正統！

共匪必須被消滅！中華民國將會再次統一中國！請大家支持香港回歸中華民國！中華民國先係中國嘅未來！中華民國先係香港嘅未來！

本人再一次請大家支持香港回歸中華民國！中華民國萬歲！

笑左
有本土鬼唔知選本土
但係冇本土時
有班人就會叫人投白票令保皇狗得益
再用本土做擋箭牌
好似你咁

支那接軌,等睇大災難

鄙人已有對策
團結抗爭力量
在此留個空名
日內揭竿起義

依家所謂專業
已經唔可信

岩牙

香港閪值得你搵條命幫佢爭取民主咩？
搵夠移民走啦

精兵一萬
優良兵器
強勢軍師同武將
足矣
大把在暗o既方式可以用

喺而家呢刻我哋可以做嘅只係裝備自己， 等待機會。

他日揭竿起義，驅除韃虜，希望大家唔好又話要返工又乜又物

冇一場革命係唔使流血嘅

痴線

香港人其實都係支那人種, 基因問題
怕事, 自私, 短視無腰骨
黃絲想反但怕事, 藍絲無腦短視自私有奶就係老母, 有利益就出賣自己
一早都話香港人最後都係死係自己人手上, 共產黨只係一早睇通呢一點, 用盡方法加速呢樣野既出現

推爆佢

一堆咁既隊友, 一場咁既遊戲, 一睇就知玩黎都晒鳩氣
有料既就搵夠走人, 無能力既就認命
當然, 可以認完命再繼續屌

到時出事死人政府都唔會有人要負責

所以話香港搞到今時今日咁係自己攞嚟，到而家都未知自己面對一個點嘅敵人，支那人根本就係全世界最恐怖嘅民族，港豬仲發夢個對手會同佢地講道理，真係嘥撚氣。

是但啦 WFC 唔使返工咩

佔中之後既本土被打壓得好緊
而家入左個死局
個社會風氣愈黎愈冷淡

推
靠爭嘅野
連登都有幾千人上
靠呢度好過靠政黨

無可否認。要人幫手帶起群眾只可以靠老飯民

係
內地大部份大城市已經100%天網覆蓋好哂
人臉辨識
監控只會愈黎愈嚴
去到最後大概係飢餓遊戲果種LEVEL

依家選擇性執法，當權者一定無事
貪5000萬
僭建
種票賄選
去法院影相
打黑警幾巴
假學歷
係公眾地方講殺無赦

......仲有好多不能盡........

香港人冇得救㗎喇, 奴性太重
你做咩都好, 最緊要唔好影響佢番工生活去街去旅行
其他嘢wfc

一日仲有人可以買樓投資收租 一日都唔會有人同你出黎抗爭 班友unun腳攤世界 大把機會

點解外國啲人肯出黎抗爭 因為佢地唔洗用一世人時間去為基本生理需要擔憂

等緊睇好似史太龍套戲咁隧道入水

曾經有, 不過

所有同港獨有關嘅事，先會有人理，this is Hong Kong

Push

香港人親手葬送香港

要有流血事件 先可能會再號召到比傘運更多既人岀黎

條橋冧先算啦
反正我哋連登仔係唔會用港豬澳大橋
不如話大部分連登仔都希望條橋快啲冧

好恐怖

曾經有?
邊位...

Post Facebook 呃like la

依單野又無得呃like 放上ig又無人睇 關我撚事呀？ 過主啦

其實以中共咁的極權統治手法, 抗爭, 要有效, 最基本要預左連命都冇先有用.
唔想死, 又想同中共對抗 (有效地對抗), 基本上冇乜可能

無架喇
而家再回帶諗番呢幾年

所謂雨傘 (加埋之後魚蛋）
其實正正就係中共想要的野
完美地 打倒一代人 一代有反抗心的人

再睇睇歷史
中共一早玩過一次：89年
對佢地黎講 香港人呢次
人數規模更細更集中 (集中係香港、有邊境 人口唔流動）
民族性易統戰 (貪錢的人最易統戰）
資訊雖然流通過當年，但同時監控亦係

所以真係一次完美時機，一鋪過打倒一代人
再睇睇當年89
國際間的聲援，到之後政治庇護
而家？歐亞都去奶北京鞋底

仲邊有得玩

焦土派表示唔到死個刻d港豬係唔會反抗嘅。

上左車了
唔會理咁多
最緊要有食有住 有穩定生活

最慘既係幾日單大野，不斷將視線分散，南生圍上個禮拜燒完前幾日又燒，今日又出呢單，跟本土共想用呢個戰略不斷將我地既視線分得太散等我地來唔切反應之後又一單

港豚只會死左都唔知自己死左

真心唔好問年青人做過幾多野
想當日我地眾志成城咁一齊走左出黎
班人話和平非暴力
出賣既出賣 篤灰既篤灰 狗賊既狗賊
換到咩野返黎
未來只會越黎越閪 越黎越慘
投埋班濕尻議員 入到去咩尻都做唔到
仲可以指望邊個 依家你叫人搞集會仲有撚人去咩
佔中 佔旺仲中唔搞伏再外加比人秋後算帳

利申心灰意冷既濕尻五毛

大家好似已經麻木左咁

已經有種有心無力嘅感覺

又唔可以話分化

呢個都係問題

如果行翻英殖法例

呢排好多事已經要交人
支共搞到香港太多太多問題
多到可以一日都幾單浮上水面

而且一個人自殺都好大獲
而家?一人死幾件都沒咩事

由反共點轉去五毛?

睇住香港不斷出事都唔好受啦

就算唔理政事做港豬都唔好加入五毛啦

最好大把人坐時先冧

見D支持國貨果D人死左老公老婆時就最開心

真係好恐怖

咁多左膠督灰

有啦,有人係大學度跳埋樓添
但有咩用?

係沖散好係設計好，無所謂啦，人地連自己都呃埋咪由佢囉，反正我唔會用條橋

楊逸朗
好多人怪錯佢以為佢前輔警同埋當日握過手就係鬼

無人帶頭
我去帶頭你地跟唔跟啊
你話啦

無人帶頭定無人殿後呀？
有班傻仔當日就係以為身後面有人就衝咗出去 去到一半先發覺後面果班9成花生友無郁過 中間咪畀隊畜龍斬斷咗囉

係香港做工程就係咁
大食細，呃鬥呃
要識得正行當偏撈先生存到
結果就搞到咁
都仲未計做工程地位低撚到仆街，日日帶住老母返工

真心做工程既巴打絲打儲多幾年經驗去外國闖下

我仲記得佢遺言係叫人唔好相信一地兩檢
我相信好多香港人已經遺忘左佢

老實講，真係睇唔到香港嘅前路

咁你想點
聽日咪又係要番工 有時間都訓多2個鐘啦

港督衛奕信︰港人雙重性格，要求人站出來，到時卻想逃

Well

其實我諗有唔少人都覺悟但無奈唔知可以做咩改變

七一遊行會唔會有人企岀黎

2047年之後一樣可以收咗你層樓，特別界限街以北

廢事有一日講野連仔唔岩聽比人屌五毛
自己帶返個頭盔算

其實愈多政治犯 坐過監
佢哋已經冇嘢好輸
佢哋比起傳統政治明星
更容易策動運動 亦更多人願意同佢哋博
只少佢哋更加信得過
一切靜待時機

幫推

岩岩CCTVB報新聞係
(本港新聞)
戴耀廷,
清明山火,
骨灰位,
(世界新聞)
中美貿易戰,南北韓會面,韓美演練,菲律賓長灘島閉島

港豬澳人工島提都冇提過

屌 小白慘死重多人關注啦 講聲rip就有like 諗起就開心

已經唔敢拎港英時期既公僕精神黎比，就算老董時期都有問責機制，至少偷步買車都會下台，依家真係冇眼睇，個個變哂奶上欺下既地方領導

早/午間都有，袁公公接到柯打

除左係度呃正評之外
又做到d乜

梁振英 UGL 5000萬無限延期
人唔笑連登仔都吠

香港人除左返工 仲識做乜野
自私 只顧眼前利益係香港人嘅天性
就算搵到錢 轉個頭比人抄家被失蹤都唔好喊

幾條路都block曬
依加點

What can i do